[俗語]米缸就代表煙灰缸，仲有冇其他？

米缸=煙灰缸
打邊爐=圍爐打邊爐

香港俗語博大精深
有冇人仲知？